用Ea access 又用fifa20 買fifa 21數位版

如用晒兩個方法會九折再九折，但又想用最低價去訂 access 去 cover 10月1日開game.
買幾多個月access最化算呢？